BTS 防彈少年團 香港演唱會 2017

BTS 防彈少年團 香港演唱會 2017

演出日期: 2017年5月13日 - 14日 (共2場)
門票價錢: HK$1680 / $1280 / $880 / $580
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena

優先購票1a) 2017年3月29日10am起 (Citi Clear Card)
網上購票:
購票熱線: 31 288 288

優先購票1b): 2017年3月30日10am起 (其他Citibank信用卡)
網上購票:
購票熱線: 31 288 288
(每人每次交易可購買最多6張門票)
(Citi Rewards 銀聯信用卡、Citi Cash Back American ExpressR Card及大來個人信用證客戶除外)

公開發售: 2017年4月3日10am起 快達票 HKTicketing
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 31 288 288
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(門票公開發售首天，只透過快達票網上及購票熱線發售門票。)

座位表 好多$1680

其實喺亞博
多1680是常識吧
好似係
btw留名

以前中間企位區 後d果d都會再分 平d的企位，
宜家連後面都最貴

聽日bts優先 撞左 五月天公售

冇citibank clear卡 得普通citibank卡
我買1張自己一個去睇
如果買到有冇人可以一齊去睇

想要尾場$880

有, 我都係一個
可唔可以搭單買 冇CITI卡

有呀

搶

我都係問人借架咋

之前去完MAMA已經唔想再買企位
但坐位又太遠

企位雖然又攰又逼
但係真心好睇過坐位 好high 我覺得值既

今日掛住買五月天, 無理過BTS

1680

已經唔係high唔high既問題
最撚煩係側邊啲妹妹仔跟住唱
搞到變到佢既演唱會咁

Haha興奮得濟難免會咁架啦 我個人就比較中意企坑 有氣氛啲 之前排到成500幾號最尾都逼到好前 勁近舞台

買唔到企位呀
買到block 12-1
有冇人都係果邊 得我自己一個人睇

認真問，而家去通利琴行買仲有無

bang bang bang

你講笑?

你認真??